「有片」地獄鬼國有家具廠員工集體跪地瘋狂自摑

片

東莞家具廠員工集體跪地自摑 廠方辯稱「激發最巔峰狀態」惹議

撰文：彭琤琳
2020-10-29 15:14
最後更新日期：2020-10-29 15:53

近日，一段廣東東莞家具廠員工集體跪地自摑的短片在網上流傳。片中顯示，眾人跪地自扇耳光，更有人脫去上衣一邊叫口號一邊雙手拍地，情緒激動。

涉事的家具廠華南區品牌經理張先生表示，上述影片來自一場培訓，是為了「讓員工們激發最巔峰的狀態」。惟事件引起極大爭議，有網民稱「這不是巔峰，是瘋癲」。

合內媒報道，事發在10月20日，東莞一間家具廠的營銷事業部門組織了一場導購員「心靈成長」培訓，參與學員來自全國各地終端銷售員，屬於自願報名、自願參與。經理張先生稱，類似培訓大概一年一次。「此次培訓為了打造鐵軍團，讓員工們激發最巔峰的狀態，培訓完之後員工的狀態都非常好。」

網傳的影片顯示，多名身穿制服的員工集體跪地，大聲叫口號，情緒激動。其中有人自扇耳光，脫下衣服，跪在地上用手拍打地面。員工面前坐有另一排身穿統一服飾的人，不斷抬手示意。

事件引起關注後，東莞市人力資源與社會保障局辦公室的工作人員表示，目前市人社局已介入對該事件的調查。涉事公司則通過官方微信公眾號發布聲明稱，對影片中的過激行為以及對社會造成的不良影響深表歉意，會深刻反省並對以後的所有培訓課程嚴格審查，還會對相關責任人進行嚴肅處理。

有內地律師表示，從員工與企業之間的關係上看，相關爭議行為在一定程度上有違公序良俗，在民事勞動關係中，員工有權拒絕參加單位這種培訓活動。

（綜合報道）

自摑師

d女除埋衫自摸咪正囉

打到七情上面

邪教

戇撚鳩

博盡無悔

廠長激發廠妹懷孕狀態

香港D人上莊、dem beat 其實都差唔多
你睇city 反枱條友知咩料啦

屌我都係諗起dem beat

中國人奴性

點解你開唔到單呀？你無料丫嘛！你無質素呀你樣衰咯成個乞衣咁撚樣點做呀？乜撚野唔撚識，XX又唔識、搶單又唔識，乜撚野都唔撚識！返黎戇鳩久做乜撚野者？你咪唔好返咯！你返屋企啦打飛機啦！係度做乜撚野者？家下做咩呀？你返黎做乜野呀？你唔返、你唔開單你返黎做乜撚野呀？屌你！屌你老母呀我話你聽！！陷家剷！

香港班on9
俾D老屎忽，前屆D人拋兩拋
一樣成隻狗咁
唔識獨立思巧
反抗權威
根本一樣

成功輸出仙制文化同保良局Training camp模式

香港又贏

好想做呢d 組織嘅人，可以控制人心智，撚到d 人好似狗咁，諗起都開心。

香港都大把依啲，佢套課程好standard,世界通用

第時走去啲藍廢區播國歌
邊個唔咁樣跪灑地就報國安

習近平大學就唔駛講，專出垃圾老屎忽hall 文化，垃圾/傻尻先住hall

有時幻想下做中共高官都咪話唔爽，成個人生開上帝mode咁

駁吾刀

係，肆無忌憚咁踐踏生命，當人民係蟻咁鐘意就禁死佢

希望香港保險界都多d呢d活動佢地會好勇躍參與

youtube入面簡介寫台灣人開係咪真

其實又係支那昆錢方式
昆到有狗信，然後再宣傳收錢，發發

反國教手勢

CLS

一定會叫晒啲女除衫狂跳摑自己個屎忽

鬼國人真係全部都黐線架

中國5000年傳統文化
樓主你識條鐵咩

上述影片來自一場培訓，是為了「讓員工們激發最巔峰的狀態」。惟事件引起極大爭議，有網民稱「這不是巔峰，是瘋癲」。

Jfft?

Ocamp咪又係咁上下on9

有D自我提升課程都係咁，好似POLY個青雲路

香港都有哩d 所謂心靈提升 course 啦
不過d 女又癲又痴身，唔好諗住入去食女

好好地好似第二個女人咁唔得咩

其實求其搵個帶風向既連登仔
都可以洗支那豬腦
洗到咁既程度

仲要德資公司

其實點解會驚 我又人佢又人
啲細路圏養太耐 俾人當狗撚

利申: 當年ocamp冇咩階級, 極其量組爸食下女

有聲有劃面

dse之後都無再見過

工廠太撚得閒?

呢d係廠長福利

on9支那獸性遲早玩群交

sm

破地獄咁款

跳緊Krump

high幾多冰

睇咁耐都仲未有shitty反枱圖

本身人工得廿幾蚊一個鐘，仲要包捱打不如女既包陪客

十幾歲學生同幾廿歲呀叔比？

一拳打埋去咪最癲囉

好似邪教聚會

巔峰狀態
間廠係新香蕉陳小姐開嘅？

一代不如一代。

城大

有冇片

一邊上司
一邊乜柒仙
權威性都唔同

這沒什麼吧不喜歡就離職呀

好快到我哋

你dem beat係出於自願唔係為分工被逼交貨個下先得人驚

根本華人文化既底縕就係呢啲嘢

WWE裁判訓練班

做乜9

好恐怖
我都係過隔籬睇返治癒gif

激活子宮

又話d廠執曬

殊樂畢比